{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션벨리리조트"
    },
    "text": "襄陽の美しい海が見える最上の立地を誇るオーシャンベリーリゾートでは、最高のサービスとともに最高の思い出を作ってみてください。 洛山道立公園は徒歩5分の距離に位置しており、恋人や家族と一緒に襄陽の海で休息を楽しむのに最適な場所です。 チェックインは午後3時に確認してください。 チェックアウトは午前11時です。 基準人数(乳幼児を含む)の他に追加入室する人数は当日現地にて決済してください。 最大人数を超える場合は入室できません。 人数の追加費用は1人1泊当たり22,000ウォンで、36ヶ月以下の子供は無料です。 ただし、寝具は含まれません。 36ヶ月以下のお子様連れの場合は、家族関係証明書などの証明書類を持参する必要があります。 寝具の追加費用は1軒当たり22,000ウォンで、VATが含まれています。 すべての客室は禁煙です。 客室内の整備が必要な場合は、フロントまで予めお申し付けください。 未要望の場合は客室の整備は行われません。 客室内ではアメニティと歯磨き粉、歯ブラシは提供しておりません。 ただし、石鹸とタオルは備えてあります。 歯磨き粉、歯ブラシ、セトゥン、シェーバーはフロントで購入できます。 オーシャンベリーリゾート内にはコンビニがあり、飲み物、ミネラルウォーター、スナック、カップラーメンなどを購入できます。 無料駐車が可能で、客室の割り当てはチェックインの際にランダムで行われます。 客室はオーシャンビューの客室とマウンテンビューの客室があり、オーシャンビューの客室はリニューアルされました。 キャンセル及び払い戻し規定は次のとおりです。 入室日から15日前までは無料でキャンセルが可能で、10日前までは90%の払い戻しが可能です。 入室日から7日前までは70%の払い戻しが可能で、5日前までは50%の払い戻しが可能です。 入室日から3日前までは30%の払い戻しが可能で、入室当日からは払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に確認してください。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加入室する人数の支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "基準人数(乳幼児を含む)の他に追加入室する人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加費用は1人1泊当たり22,000ウォンで、36ヶ月以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下のお子様連れの場合に必要な証明書類はありますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以下のお子様連れの場合は、家族関係証明書などの証明書類を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1軒当たり22,000ウォンで、VATが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内に提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "客室内ではアメニティと歯磨き粉、歯ブラシは提供しておりません。ただし、石鹸とタオルは備えてあります。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシは購入できますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉、歯ブラシ、セット、シェーバーはフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンベリーリゾート内にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンベリーリゾート内にはコンビニがあり、飲み物、ミネラルウォーター、スナック、カップラーメンなどを購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能で、客室の割り当てはチェックインの際にランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "オーシャンベリーリゾートにはオーシャンビューの客室とマウンテンビューの客室があります。オーシャンビューの客室はリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻しの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻し規定は次のとおりです。入室日から15日前までは無料でキャンセルが可能で、10日前までは90%の払い戻しが可能です。入室日から7日前までは70%の払い戻しが可能で、5日前までは50%の払い戻しが可能です。入室日から3日前までは30%の払い戻しが可能で、入室当日からは払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 660
    }
}